所有航班取消，正式宣布大家要好好傾下聽日點

唔好阻人上機
唔好比狗帶風向

[緊急分析]法！不！責！眾！